張敬軒仲衰過d雙非 全家非香港出世有身份證

雙非起碼香港出世

支持張敬軒同支持施君龍無分別

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上連登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

咁佢係講事實

樓主都係新移民

起碼我老豆偷渡落黎 申請我